有冇人讀second degree

準備fg 讀乞食科
今年市道唔好 諗過grad左再讀多個degree
由於我係後門狗 可以用多次asso嘅分apply大學
所以都係讀兩年 打算再讀就轉major 好糾結讀唔讀
因為原本fg呢科係我中意嘅科 都好想出嚟做返呢行
只係呢行太乞食 為前途好似讀多個degree好啲
如果有讀過second degree可唔可以講下你地點解讀

都有諗過做幾年野先再讀第二個degree轉行
或者儲錢去外國讀degree/master移民
頭痕係因為唔知曬兩年讀多個degree值唔值得
同埋假若第二個degree讀嘅野同asso讀嘅完全不相關
會唔會唔收

推

留名
好想知
如果咁樣計落讀asso都有著數喎
六年讀到兩個degree 但冇讀過asso嘅就要八年
（利申：文科，冇讀asso，但都有興趣讀多個degree）

其實唔知咁樣可唔可行
你又點解想讀多個？